其實點樣先算狗公?

今日俾個friend係咁話我狗公
但係我a0
又從來唔會約女仔單獨出街
最多都係同女仔吹下水
乜咁樣都算狗公咩？

有J=狗公

對女仔有禮貌=狗公
對男仔有禮貌=雞

你朋友對個女仔有feel 你同個女仔接觸 仔傻仔就話你狗公？

This?

咁姐係全世界都係狗公。。。

應該唔係掛